民陣點解唔直接集會 遊行傷體力 集會目標明確

遊行路線擠迫搞到示威者好攰
直接集會圍堵目標更為實際

push

push.

push..

push...

push....

極同意

推

行真係有傷市民身心

好多有心嘅同事
遊行遊到成個office病撚哂
明顯冇體力再行

第一日識民陣？

唔遊制點籌錢

靠民陣老鬼爭取？

食屎啦

黎緊一定少好多人出黎

個個星期要我出嚟都仲ok，但可唔可以唔好個個星期都遊行？真係好撚攰

唔郁嘅香港有咩地方可以hold到30萬乃至100萬以上嘅人數？

source?

唔係分化但係有遊行有人流佢地先可以順利籌錢
唔想浪費體力可以唔使盲跟
直接終點等就得

777玩野有咩計喎

塞爆港島北咪算囉
點解你要劃界，示威又叫黑警開路呀

岩啊 成日都行行行
行到終點就散
集會可以更清晰表達訴求
又可以更易用人數施壓政府

就咁坐又邊有氣氛呢？家陣行下拍影片/影stock photo 又靚

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

直接終點等
鍾意行嘅由佢行

集會目標比用體力鳩行到唔記得叫出訴求更好

之後兵分幾路去禮賓府，狗總，特首辨？

到時成個中環都係人